點解咁既男仔都會有女朋友

公司同事
雖然生得高
但真心好撚肥
樣衰矇豬眼

講嘢好撚低能
成個小學雞咁
又鍾意係公司扮大佬以為自己好叻
全公司冇一個人妥佢
得閒冇事做就鍾意拎部手機
出來偷拍同事醜態放上group笑鳩人
心地差到極點

工作又唔係特別認真
成日遲到

真心唔明廿幾歲人咁on鳩都會有女
連登巴打好過佢多多聲

重點係佢女朋友睇落都唔差
係啲偽ABC樣來
細細粒
條女究竟係冇腦定同佢一樣咁低質

利申：有同朋友講果下呢條白癡仔，勿相認

蔫豬頭有盲鼻菩薩嘅

因為女人多 on9

圖呢

你再噉多事我就叫uncle炒你

$

你都係想我講世上有真愛姐

家陣我係咪得罪你呀陳生 , 咁樣上連登唱我

錢囉on9 你老母生得你咁撚蠢

陳同佳個殺人犯咪又係有女
無得解

據我所知，條白痴仔係冇錢既

真愛條毛咩

錢又無 真愛又唔比
咁樓豬想點

因為其他人比佢更差，不過其他人睇唔到自己嘅缺點

愛情係盲目的

我只係唔明連登仔咁好都冇女，點解呢啲垃圾會有

你可以搶佢條女

照鏡先喇毒撚

Sor我係絲

識幾個差唔多嘅肥仔 都有女朋友 而且都係狗公 有女仲周圍撩女

點解咁撚肥 點解咁撚肥

Lm